[盧寵物找數未]新疆新增13宗無症狀感染者

內地傳媒報道，新疆新增13宗無症狀感染者。

新疆疫情防控新聞發布會通報，今日凌晨至傍晚6時，新疆報告新增無症狀感染者13人，均為疏附縣對集中隔離醫學觀察人士進行核酸檢測篩查發現。

冇症狀都當有病
痴撚線